港鐵車長分享獨門秘笈 725 搭港鐵者必睇

推

PUSH

引述其他巴打留言

（三）咪撚試，極危險，讀電嘅要知道舊九廣鐵路級用緊2萬5千伏交流，觀荃港線千五直流，個氣球飛上去條繩都會導電，秒速變炭。

除咗（一）、（二）之外都係可以被告刑毀，咪聽佢鳩up。
方匙、三角匙普通料，工程佬自己都整到，鴨記、旺角新填地街果啲通街有賣，但咁樣博果十幾分鐘值得咩？

所以係強烈建議

推
推車尾逃生門似最好

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

push